<br />
    <h1 align="center">Fique por dentro dos próximos hackathons </h1>

# [2021](#2021)
## :rocket: Agosto
- [Hackathon BNDES](https://www.bndes.gov.br/wps/portal/site/home/transparencia/iniciativas/!ut/p/z1/fY5NC4JAEIbv_govHmVWiOxqFn4QgeRB9yKTLjGVu-pu0s_PxOrWZZ53YJ6XAW7ZtmVBMWEKy_gQuMSRLmhISbxDASVfV34WhXGw8g6bPA5ZFqbT4kdelHiQzuLPfzf8N4rFWM6_gJKufc8D4LWSRjwNFNvjbn-qEqkNmUc9f-SwWLXCYfmAUnc4CFkTOowkTTQ0onZYN4iWlNtgo7SLZzEYpaG78fIFRBWnjA!!/)

## :rocket: Julho
- [Hacka House](https://dev-house-community.github.io/HACKA-HOUSE/)
- [Tetrix Challenge](https://tetrixchallenge.com/)
- [Hackatagro](https://www.hackatagro.com/desafio-claro)
- [HackaTek](https://poatek.com/hackatek/)
- [Hackathon Reboot The World - Campus Party](https://digital.campus-party.org/sao-paulo/hackathon/)
- [Call for Code](https://callforcode.shawee.io/)
- [Hackaton Lab Procel](https://www.sympla.com.br/hackathon-lab-procel__1264734 )

## :rocket: Junho
- [GFT Digital Innovation Lab - HackGirl@GFT](https://easy-feedback.de/hackgirlgft-interesse/1309752/KqK4dh)

## :rocket: Maio
- [Batalha de dados](https://www.itau.com.br/batalhadedados-social)
- [Zenvia Experience Builders](https://www.zenvia.com/experience/builders/?utm_source=Prensa&utm_medium=artigo&utm_campaign=como-usar-os-seus-talentos-para-um-agro-mais-inteligente#inscricao)
- [Hackathon Patronos](https://www.patronos.org/hackathon-covid19)

## :rocket: Abril
- [Brasa Hacks | do dia 1 a 4](https://gobrasa.us.hivebrite.com/events/7641)
- [INPI | do dia 5 a 12](https://www.gov.br/inpi/pt-br/central-de-conteudo/noticias/inpi-lanca-edital-para-hackathon-que-sera-realizado-de-5-a-12-de-abril)
- [Hackathon Serra do Mar](https://msha.ke/hackaserradomar/)
- [Hack Grrrl](https://www.hackgrrrl.com/)
- [Hackathon Virtual Experience](https://www.sympla.com.br/hackathon-vitual-experience__1156824)

## :rocket: Março
- [Hackaton Smiles](https://www.hackathonsmiles.com.br/)
- [Accenture Maraton](https://www.accenture.com/br-pt/careers/event/maraton-tecnologia-que-rompe-barreiras)
- [Hackathon das Manas - 1ª Edição: Goiás](https://www.sympla.com.br/hackathon-das-manas---1-edicao-goias__1117630)

## :rocket: Fevereiro
- [HackTudo](https://www.hacktudo.com.br/)
- [Hackathon das Manas](https://www.sympla.com.br/hackathon-das-manas---1-edicao-goias__1117630)

## :rocket: Janeiro
- [CCR](http://www.grupoccr.com.br/hackathonccr/)
- [Provi Hack](https://marketing.provi.com.br/provi-hack-woman)



# [2020](#2020)
## :rocket: Dezembro
- Polinize:http://hackathon.polinize.com/
- Open banking: https://www.openbankinghacka.com/
- Game Jam: https://www.feirapretagamejam.com.br/
- A cervejaria do futuro: http://www.hackacervejariadofuturo.com.br/
- Hackathon paySmart 2020: https://www.paysmart.com.br/eventos/hackathon2020/
- Social Hack: https://socialhack.com.br/
- INOVATHON SÃO PAULO 2020: https://www.sympla.com.br/inovathon-sao-paulo-2020---cultura-e-turismo__1061622
------

## :rocket: Novembro
- Agritech Hackathon https://agritechhackathon.ca/ 



## :rocket: Outubro
- Space Apps Challenge 2020: https://www.spaceappschallenge.org/
- HACKNIT 2020: http://hacknit.niteroi.rj.gov.br
- Hackathon OLX: https://www.sympla.com.br/hacktudo-2020---hackathon-olx__941183
- Hacking.RIO20: http://www.hackingrio.com/
- Hacktudo: https://www.hacktudo.com.br/



## :rocket: Setembro
- Hackathon Unesp:  https://www.hackathonunesp.com/
- Shell Hacks - https://shellhacks.net/ (INTERNACIONAL)
- EUGENIO Challenge Hub: https://www.eugeniochallengehub.io/
- INOVATURISMO Hackthon: https://hackinovaturismo.com.br/
